集思廣益，大家如何應付狗公上司

狗公世上何其多
fresh grad搵到份吾錯嘅工
點知遇上狗公上司 瘋狂wtsapp你
又吾想覆 但吾覆上司又吾l得
咁應該點算好

順水推舟，位已上